預早慶祝民建聯劉佩玉成功幫建制派永續區議會（第一）界別！

成班民主派搞咩？
出咁多人選區一做咩？
以為贏梗就唔協調？

有人 25 仔畀人收買，就 pk
到時又玩捉 spy 遊戲

無錯
成班鬼
8個走去選

總之只跟初選結果投

邊有初選

Sorry 我錯 區一

益撚咗條肥西

8個咁痴線？

其實應該將 區一 擺入埋初選
由初選勝出者代表民主派參選
咁做等同將一席功能組別 變直選

民主派 389人

建制59人

建制出一個人，拎哂59票

民主派出8個人，389/8 = 48 票

點解唔搞個初選，咁簡單，開張google sheet，388個議員，公開埋支持邊個

一目了然

你係區議員？

應該以為贏硬就唔洗搞

到時差呢一席做唔到35+就好笑

依個數仲未計熱血公民, 以及假設無人變節

btw公開支持會唔會話操控選舉，拋磚引玉only

熱狗投開白票/建制

熱狗: 我寧願要何君堯都唔要何俊仁

馮檢基、黃浩銘：我地寧願要何君堯都唔要李卓人

應該388個區議員初選互選， 得票頭3高既人可以出線參加正式區一選舉，到時再自由投票，一來就算DQ都有其他人選 又可以避免依家咁 8個人去選 分票太散

推到班撚樣睇到

第一次做區議員都未坐暖就去選立法會真係離譜

泛民呢8個仔一律當鬼

推